劉馬車向全香港人道歉，承認自己係一個壞左嘰人

我以前為左搏出位所以先拍左好多白癡影片，希望香港市民可以原諒我

我想屌樓主老母

因在大陸強姦女童不遂而在中国坐監的奶共狗劉馬車

樓主正戇鳩 成日po傻鳩

馬車 算能把啦你 無人再信你架啦

性罪犯

垃圾車你次次都係咁講架啦,第一二次尚且有人信,但到第三次拍後悔片已經無人信
轉頭咪又係重新叫雞沉船,打回原形?而家都已經又試撩交打同拍片屌香港人啦

公開戴綠帽？